# 游戏背景

在《托瑞尔幻想》的世界里，库费赛欧尼大陆上的文明类似于中世纪后期的欧洲。生活在这片大陆上的英雄主要被分为了六大种族和五大职业。由于种族之间存在着相互克制的法则，所以六大种族之间一直保持着较为和平的共处，甚至为了完成各种任务，种族间还会进行合作。

但当有着强大邪恶力量的赤红陨星再次现世，并被一群邪教徒控制起来企图毁灭世界时，这样的和平很快就被打破了，种族间开始纷争不断。为了对抗邪教徒拯救世界，人类必须再次将六大种族号召团结起来。

通过招募更多的种族英雄和挑战各种任务，可以强大团队的实力，同时利用英雄职业的特性决定团队英雄的选择，比如战士能为团队抵挡大部分伤害，法师能给团队提供大量的法力输出等等。当然，人类也可以利用这些英雄来实现自己的野心，比如通过与其他团队的竞技对抗，获取更高的荣誉和物质奖励，实现最强团队的目标。
